如果你過咗25歲仲單身，竟然仲日日上連登開post!!!

除咗開po冇嘢好做啦

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

lm!!!!!

留名待絲

留名

返到嚟都未爆

想咸
見到topic

點解你會知我每日做既野

lm

留名～ 就收工！！

Lm

又喺公司瞓着

因為me都係

此post已夭折

咁快爆咗
回返熱巴
我有睇gl 但bl>gl……………bg

有得訓咪幾好

癈毒報到

未放工咩

你是咪有房坐

百合好正

留番名

而家好慢啦

咁你自己鍾意...

好好瞓
瞓醒精神哂

終於收工啦

好多野做

過左25就屌你老母

未

要等朽闆

矛
禾低級過泥

出現啦咩

師兄我呢排得閒

咁我可以先屌

剛總

搞緊轉工D野
冇同女神講過野

搞埋轉基

快啲出手啦ching

鍾意咩?意思漫畫定小說?
我係漫畫控

現實

就黎轉基
唔知點解旅行果陣可以咁大膽
但係返到黎野都唔敢講
想搵個地方練膽同人溝通

中環見到 米5仔仔都有女

咁點訓?

去多幾次旅行咪得
上少啲連登，望下個世界

有錢

冇人會嚟我個位

我米6幾幾時有女
其實我見到好多女都係米6頭或者米5
點先識到
我都有錢

我都識過成功例子
冇樣又同我差唔多高
結果靠把口

我都會望下個世界
但係係出面會勇於溝通過係香港
可能太介意自己樣柒

烏豬都出左pool
我都想識個米5既女

人地又未必介意呀

烏豬同牙念都出咗

定係見完me之後就走

點解搵個愛自己嘅都咁難🤭

你地有見過

總覺得香港好睇樣

無咩邊度唔睇

睇錢睇身高多

除左牙念同wug仲有好多消失

祝福

去過外國D女好似好熱情冇咁介意

都係
冇樣咪至少執下打扮

唔睇錢

因為你有錢

仲有冰個 除咗舊會然

做朋友唔介意啫

唔係

因為想買居屋

但係香港D西樣見你唔靚仔好似踩你都廢事

都好想見下你地

大把啦 你d老友應該好多成功爭取左

會唔會諗多左

咁又係
我成日醜樣到冇人理

見完咪又消失

冇老友

又唔當人朋友

Mypenisblue
Myfrdiswho

潮語無空格

Mypenistiny

Stephy

Doyouhavepan?

已經好眼瞓

屋企張床好瞓啲牙

聽晚就冇得瞓屋企床

我終於返屋企張床
咸咗

今晚早啲瞓
聽晚先去夜蒲

夜蒲都係上連登蒲

你地冇句真

聽晚上嚟咪知

晚晚上嚟都唔見你地

是咪入錯post

牙剛

去camp
YouTube live ok ?

牙支！

捉到一隻支！

立立同湯怡散左

姐姐

冇野係永久

乜11年咁兒戲

11年

立立11年都要分手

或許到最後沒有完美句號

新人lm

安已不

S同方生又係咁

早啲瞓呀

瞓唔着

眼光光

l m

好sad
個肚好痛

生左未

又冇人理 又冇位生

完全冇人理me

問波板人開私人產房比你嘛

不了
賴完屎可以賴係因為我賴屎先冇人理

想喊

應該係
除非唔係
如果唔係一定係

點解個個都討厭me
生得樣衰之嘛

呢個世界真係好現實

新人留名

nth

nth gor 強勢回歸

仍然冇人理

今日聽歌決定聽立立

個個圍埋傾

春

馬蹄囝

做乜？rip ?

舊人已經走得7788

近近 想咸

出哂pool啦嘛

Your Face Your Faith

得返禾真毒留守

所以命苦

當me唔是人

刷過首抽算

u is 偽毒好無

u is 偽毒

邊忽is偽

Why

去活動冇人理

先減肥，之後再搞塊面，唔好Hea住乜都唔理

呢排暴脹，面又冇改善
想死

飲少d老西堂

已戒肥西水

祝福

算啦 想食就食啦
人生已經如此的艱難

擺滿月有冇請你

唔得呀
照鏡真係好憎自己

原來有請你

早餐食最多，午餐食7成
晚餐食最少
好似係

食少咗
但呢幾日連一個禮拜前着嘅衫都着唔落

冇 聽講生左對龍鳳胎

粉嶺lm

得食野可以開心下野都唔食得可以jump鳥

姓咩 想幫手改名

ptu入camp

呢個真係sbt 又要係肥西但又好鍾意食

咁真係唔知喎

要爬高嘅我jump得 畏高

屌好多高架！

咁你要加d運動了
例如地鐵站行多d樓梯，由小開始

收到咩風

樓豬去洗腦CAMP

新人

領袖營 係精神既

最緊要DEM BEAT

和盡毒撚叫春之聲

和聲和聲和聲和聲和聲和聲 x 100000000

係咪召喚我同大衛dem beat

何東妹

會煮糖水又會XX

有矛貢誇

Agger

過左25單身不可怕
過左25仲A0 好驚 (講緊我)

有咩好驚,大把

唔撚係阿🤣🤣

呢度魔法師都有幾件啦

咩叫魔法師

即係30歲仲係處果d

嗨
禾係剛剛

跳咗就有靚仔！

聽講呢度只有新人,因為老patpat 都係偽毒出哂pool

老seafood here

花生啊

中國建議2030年落實4天工作制，每周工作36小時！

利害了 我的國

屌 做到早餐都未食

工作少左隨時因為AI+高科技化
到時連5毛都唔洗請

上位在望

低級職員

強國咁好福利
希望d同胞唔好再落黎受苦了

姐姐呀

Home office Yeah!!

點解呀？

屌呀

不安lm

剛牙

又食峰味包

個肉醬諗起大家樂果啲

輕鬆又一天

唔係大家樂 係哈迪斯
大家樂唔同味

之前食凍既

呢排好撚chur

睇你邊間食

up 上黎幫你做咁d

開live 未

港奴照番5.5

禾願意用返5.5換d同胞返哂上去

同胞多左假期=多D時間周圍去

主席係咪畏高嚇死左

矛人

公司個老屎忽都有人send sticker洗佢板
我咩都冇

match ok?

春哥去左邊 好擔心你

其實是咪自己send俾自己

好想返屋企

快返

唔返得

OT咗幾日 今日要放工

游繩跳左幾多次
識左幾多個仔仔

夜晚是咪會燒雞翼

x2

去左fd大學個hall拎野 好多女啊

其實好鍾意玩 但係生活圈子太細

唔洗怕
怕都無用

好真

我都要係女 男都無咁驚

放工

男唔係唔驚,係睇化左je

男人50歲仲有得揀 女人

你以為啦

男一定有得揀過女
50歲經都收埋 35高齡產婦 過左35都年老色衰
男人就算老有少少錢都有女

你確定係香港一個50年冇出pool既男人係一個選擇 ?(唔計睇錢份上既話)

而家D黃老五好精架,佢唔係簡,佢係「玩」

都叫有女

你都識講有錢
50歲女人有錢有咩用 最多包下鴨
男人仲可以娶

唔緊要啦,你先25,仲有5年先到30
你咁緊張就主動出擊啦好,冇咩本錢「吊高來賣」

(我表嫂就係咁)

好似要明火燒飯

兩者好似有啲矛盾

頹到日日返工 放工一個人食飯 屋企有留就返去食 有時同下朋友出街 宅女

我明 想玩無得玩

我記得絲打唔係好多人追咩😞

大陸婆

絲打我要你囉

野火會bbq 煲埋飯好似好好玩

好多人追仲怕乜

但又話like單身

即係話冇錢一世冇女

多人追

出左黎社會無啦 日日返工對住4面牆 3個女同事

有人追係咩感覺
見到office啲女日日收花
我都想收
咁大個人只係收過一次個個送既朱古力
仲要寫住祝早日出pool

有人追講緊係中學大學既時候
出左黎做野都無咩 中間有一個 但佢無好極力追 都係出黎食下飯 傾下電話
個時細唔識處理感情野 同對個果人無咩特別feel 覺我煩厭
但而加諗返起幾爽

中學有一個追得我最勁
知道我好鐘意隻公仔唔小心跌左 係出面高價買黎比我個fd 再比我 但個時我淨係識逃避 無收到
去完謝師宴我同同學去通宵唱k 聽講佢係我樓下等到5am 我6,7am先返
成日係我屋企附近扮撞到
奪命追魂call 係咁r我身邊既fd 覺得好煩 有send過千字文sms比我 但我好絕咁reject左佢 諗起都覺自己仆街

唔鍾意就唔鍾意 有咩仆街

都係 好過收兵/比個假希望佢
但我reject得佢好直接 應該好hurt 用d溫和d去reject可能好d

咁顛

岩岩見到肥婆都有仔

絲打有本錢嘅,唔洗驚

無啦 老左又肥左

個個都有仔
catgirl都有仔啦

到底呢排咩日子 成日見人拎住紮花

重陽

畢業季節

理得咩日子，都冇份架啦

今日，係呢個post9個月紀念日

happy 9 months

仲未出到pool

sweeeet

計多咗個月

3 4 5 6 7 8 9 10 11
9個月

咁計㗎咩

唔係八個月咩

主席話係就係

但都係一樣 毒撚留守

樓豬話幾多個月就幾多個月

花生
我地係中堅分子

唔係咖咩

吓
是咪禾廿幾年人都計錯

主席係數學家

樓豬更正返八個月

樓豬出生個年是咪已經計1歲

姐姐
禾係差唔多八個月老分子

樓豬今年的年齡

原來27歲就28了

九個月不如去飲肥西水賀下

月老

樓豬破戒未

條紅線去咗邊

突然年輕一歲

綁住個人係咪走甩左

今年拜咗月老架
就嚟新一年啦

8個月仲留喺度on99

出事架嘛
咁就9個月

hehe post 9months

係sheshe post

where is she?

Anywhere

你係絲?

好青春既回憶 千字文應該唔人試過

你好 我是心絲絲

咁我係甜絲絲

仲未瞓

訓唔著

行山lm

今日巧大風

廢青

好猛太陽

老骨頭行唔郁

係咪計多咗自己一歲

汪

膠遊

查防曬啊!!

又binc

星期四啦

係咪自己太無用

好似又就黎病

好驚做老舅屎！

又一個負能量充斥的工作日

我冇停過

「求救」女朋友每晚都要我講bed time story，已經講到冇哂題材

笑死我

繼續訓覺

食康鈣c

聽日一齊

sweet到

真係年少無知既時候先會發生
而加諗返起都覺得佢好有勇氣

sms 唔係得二百零字咋咩

其實都冇咩仆街唔仆街既
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意架啦

夜更

禾不嬲都認真討論牙清

囡囡好可愛
然後一個願講一個願聽

想搵個難朋友

恭喜姐姐

雨雨

好耐無入黎放低個$1

大多你$1

你有無dybala咁靚仔先

此貼已完

答佢大包奶個樣似你

最近好似好多新會然

唉

我同佢有0.01%似

lm
無晒人

我很醜但是我很溫柔 俾次機會可以嗎

都有j?

佢冇 我有

思貝

頭先走火警

其實我都有

巧耐矛見

係咪出左pool

浸死左啦

上咗山

山上風景好唔好

攰到見唔到

羨慕
有得去行山

好攰，寧願返工

怕唔怕比佢地見到你上連登

潛咁耐水 神仙都難救啦

又夠鐘諗食乜

扭到腳

樓豬去搞笑

唔記啦 總知好大篇 幾個sms掛
聽同學講佢度左好耐叫我要認真睇 reject佢都唔好咁hurt

禾唔洗要神仙 要男人

是咪要call馬德鐘

其實唔駛reject
✔️✔️已經understood

個時sms邊有 tick 🤣

唔覆都心照嗌

仲用SMS既？

老人家係咁

同老人家玩同台

怕羞 可以繼續

返工大受打擊
想辭職唔撈了

老細唔睇起你！？

講到我垃圾咁

G持

金石良言

雙糧等等下又等埋新年

唔講到你垃圾佢點做老細
洗閪理佢

冇野既，聽日又係新的一天
不過要放下負平衡心理

岩啦～ 黎同各位傾訴下

就係農曆新年後先多工轉
而家請緊人果d9成伏位啦

放完負又係一個新開始

冇錯
繼續醉愛返工

香港人真係好鍾意返工

【宣佈】P記淪為垃圾 免費你都唔好去

有冇PHYSICAL手足現身說法

呢到大把啦

行完

唉 今日原本約左個fd食飯 比佢甩底
問阿b話約左女
問阿c要返工
e個moment發覺自己無朋友
連續4晚一個人食飯 阿媽阿哥去左旅行

放監未

你仲有樓豬

一唔一齊食?

同陌生人食寧願自己食

人愈大真係愈少朋友 同好難即興

當搭枱傾計姐

女仔都少 我0朋友喎

絲打好高要求喎。。。

得啲永遠係我搵佢，冇佢搵我嘅朋友，另外，就係打機要姐隊先會出聲嘅舊同學，但約佢地食飯又高出值率，家下佢地結婚生仔，我都費事阻佢地家庭日了，獨撚嘅命運就係咁

即興易過約

一野修理皮

笑撚咗

好l慘

真係 以前大學有個幾fd既 拍拖結婚後都成日好少浦頭 我地有個細gp大gp會約出去

公開處決 好橙

冰度有

認真麼 大家會同網友見

呢個問題同你同唔同交友app 既人見面一樣

接受到咪見

其實只要夠姣夠主動要求低實有lol

暖男還是癡漢？全班女高生月經周期 男老師都記下

我都知

暖男

返工返到個人都唔想social

未 仲有1day

老老豆豆舊公司癲婆gm個個算住佢幾時m到盡量避得就避果幾日搵佢傾野

聽日放監要買廢水慶祝

放監唔計

不如計下佢幾時停經

但個老師係記哂成班喎

戒咗

想忍

星期六買廢水慶祝放緊假
星期日買廢水慶祝星期一有工返

會,
有一年仲一齊去聖誕大餐

留返一至五平日先戒啦

公道

warm到

本身返嚟都想買杯 但忍到手

星期一買廢水慶祝返工
星期二買廢水慶祝返咗兩日工

食火g

忍乜鬼 買埋俾你

建議揾人陪me食性蛋大餐

其實你地唔覺一杯廢水好貴既咩
食到個飯咁濟

假期例外好似係

靚仔=暖男
柒頭=癡漢

in this case 佢係癡漢

best reply

唔記得邊間 36蚊

剛剛係禾嘅榜樣

已經係暗瘡肥婆

一至五唔計 放假都唔計ok ?

唔差在啦

覺
不過咖啡都咁上下

warm到加劇全球暖化

痴線佬

食到碗譚仔

唔得 會嗌小食

呢個post d人貢大食

話說鑼鑼灣好似又開喜茶

你偽毒仲洗乜搵真毒陪

單身都唔係咁壞姐

有頭髮邊個想做大J

台式廢水VS大陸廢水

有無聽過鹿谷？

真毒未聽過

收工搭地鐵見到中學個女神

去過睇戲和食飯

香港人真係世界級

好彩我嗰時做完類似斜字呢part 之後就cut lost 冇做下面啲野
冇做到痴漢

catgurl 落左降頭

點解大J 唔好

自己一個毒撚出街食得飯多 發覺好多人都係自己一個人食飯

啱啱先自己食完

大J係帶帽果個youtuber

唔係講條J好大

Sor 成個腦都黃色

咁仲唔快D出ｐｏｏｌ滋潤下

無人比我擺底$100
IT 狗邊有女

好dry

去左一次...但都應該唔平

人地有異性冇人性

咁又係

啱傾可以去見下,唔係約你去奇怪地方就得

agree

台灣機票都二千幾先得

問下姐,勇敢d絲打可能buy嘛

真男人

高要求都要睇自己條件

慘豬豬

關心姐

廢水係咩?

其實好sad 聽住歌食,連女仔都係咁

日本平d

烏豬係唔係出左pool

竟然日本會平d!?

唔見晒d 人

但有時一個食好enjoy 有時同同事食得多 寧願自己一個食 想食咩都得 靜靜地煲下劇 唔洗r野講

大部份人都係咁

你地唔識玩姐

成班同事一齊傾下計唔會開心d 咩
（有講有笑個d)

唔係咁 個異性會唔中意
我就係咁死

出哂ｐｏｏｌ

同男友就唔同feel la
可以就你食咩
煲劇又可一齊睇
唔洗講野,望住你食都開心

幾時排到我

你會早過我(應該係)

我包尾

係喎好耐冇見過wu g

偽毒點會包尾

同牙念
應該係見完me覺得嘔心

春春收埋左佢

返咗房做毒撚

禁室_ _

我邊度偽毒

星期六都出夜街仲唔偽毒

邊有！

聽晚又係時候清算偽毒

唔通佢兩個match左

個個星期都要清算

你又岩

包尾即係都會有呢日嘅出現

去camp識到人二人世界中

只要你地有人唔出/出唔到我就gg了

點名永遠矛人

永遠冇你份

出左pool就唔好望返轉頭

我地連登毒撚 最鐘意扮毒
明明會去cow囡 又會夜蒲

我地不包括我

打緊機卡關

偽毒何所慾

真毒幾時可以pool

妖，唔怪得今日收工塞咁耐先返到屋企

男友都會關心你。。。

Cut走個最字
==========
我地連登毒撚 鐘意扮毒
明明會去cow囡 又會夜蒲
成日去老蘭 溝下鬼妹
飲o左幾杯落肚 摸手摸腳

成日落去老蘭好似好D

係喎，o岩音好多

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

佢把聲仲女人過我

主席～

Tgif

偽毒出咗夜街

累得像條狗

巧kai sin禾天日仲要返工

唉屌 星期六要上堂

唉屌我星期六日都要上

早晨呀

早晨

返六日唔撚易

所以每個星期一都好想goal

終於星期五

好想下晝方加

留返 24/12 goal 放好多日

Why not

瑪麗醫院走甩左個有愛滋病犯

怕什麼 愛滋犯都唔要我啦

主席春成朝未蒲頭，出pool鳥

收到風cow緊個mk囝

肯定琴晚搞到好夜

好勁 爬假天花冷氣槽

得返兩粒鐘扣
不鳥

好有做戲feel

琴晚仲問我邊度偽毒

成個post靜到呢

真心祝福春哥

樓豬

牙春出pool我替佢感到高興

喂喂喂
襯我掙扎緊講me壞話

唔是壞話，是祝福

原來樓豬玩緊呢d

俾公司個蝻婆種族岐視

放監未牙

係咪得一個先
成班港歧視返佢

小心玩，陣間告返你地歧視佢

啱啱做咗老鼠屎
不想活了
智商負60

要不是我們香港早就完蛋了

抱抱
禾玩驚都包尾

玩驚策略
唔做第一 唔做最尾

中肯

on your mark

香港人係少數
地位：
isis>巴基印度>白鬼>唔識廣東話既中国人>識廣告話既巴基/中国人>>香港人

唔受罰就得

無法啦，繼續做隻貓做隻狗

出camp啦

camp有咩玩

收工

去食buffet

偽毒春

真毒lm

偽毒潛晒

冇入錯

真毒

返工整低個鼻貼左膠布 個個行過都望

整低個鼻

整親

點名

春 absent

冇人架喇

Ok今日點名得3個

算多人

真毒報到

真毒 買大快活返屋企食

累到hihi~~完了

給師奶看見我一個人食吉野家

見客見到而家？

唔係 無咁癲
身心俱疲姐

睇緊tvb套法官 究竟有女朋友係咩感覺

跌錢感覺

點名時間 即刻上水

今晚真係好靜

原來真係咁多偽毒

你見牙春都absent就知啦

Happy B Day to me

堅

好失望

生日快樂

又同豬豬約砲

樓主改不了偽毒
事實証明有帶頭作用一野的走哂堆偽毒

多謝

Happy birthday to my dem beat partner

下次試下Rap

好高難度

以前公司有個女同事，我比個Beat佢真係Rap到第一句，跟著無啦

好撚攰

花生姐姐做乜

偽娘都靚過me同有男朋友

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

牙生乜樹

我成腳酸軟又蚊難

生日快樂呀飛行員

牙生做咩

多謝春春

冷靜d先，咩事，請講

講唔講得咩事

琴日咪話佢把聲仲女人過我
但冇人應我

睇哂成條片

之前去過間cafe 都有個係跨性別人士
過左幾年之後好似唔知因咩事自殺左

好耐冇見

講真，香港連同性戀都未係好接受到既時候又點接受一個偽娘

寧願男人屌偽娘都好過臭雞

可能社會壓力真係太大
lgbt特別多人自殺

尋日冇時間j post

但發現去camp好健康，有運動，少零食，三餐定時，十一點幾瞓

我記得你話瘋狂集體活動

又狂掂人屎忽托人上去又要膠流
不了

但有異性

冇乜感覺了
異性同性靚仔柒頭都冇我份

上堂就快瞓著

頹mode

上咩堂呀

又遲到

係呀，真係冇乜可能有人鍾意

我已經睇化左
孤獨終老

想買孤婆屋

黐線真係幾靚

唔知真係似正常女仔

那有錢咩

Pure 過啲臭雞港女

花生上水未呀，唔好死呀

駁唔到

同人夾已經有啲可能
一個人真係冇可能

牙生冇事，佢去咗尋歡

禾矛事
唔駛擔心

Lm待跟進

本身都好靚仔

有唔開心要話同禾哋講

去左坐小巴！？

返工果啲training

腐女通常鍾意睇BL 好似係

hea 住有錢收wor

岩呀。。 之前上日文堂都有兩個

坐緊

格離位姐姐你好

冇錢收呀 仲要貼車錢

黑心企業wor
大家樂 OP 都有

垃圾公司

2點幾都冇人

係咁咖啦

靜啦偽毒

得我喺度咋喎

ME still here

一定係琴晚通宵蒲完未訓

放break

Ho ball ching

偽毒出哂街
真毒留守

笑4

偽毒here,但出左去上堂

返工呀 包容下啦

幾日都唔爆一個po

出晒pool啦

Pool呀Pool你係邊呀

推得慢過龜

出哂pool

瞓醜

瞓靚得唔得

真毒留名

我都瞓咗個幾鐘

花生！！
我琴日search 機票
去日本都係二千幾咋!
不過坐快運

今日放加?

姐姐是咪去

係呀

單程

想去 但唔想自己去

來回啊

邊間

熟悉會然返嚟擺低$100

香草做緊特價

終於有人推post

Hihihihi剛剛

日本仔仔俾你cow晒未

矛cow到
矛人既呢度

人係度 岩岩收工咋

求介紹 （女

Cfu

Cfu好耐無見！！

係在在呀
咸咗

想去 但應該去唔到

Cfu是咪返嚟派帖

熟悉既花生

收到風返黎派薑醋

返黎十連推post

乜廢老都係到

真毒不嬲留守好無

但無人推post

因為矛咗你

牙在

多左巧多新會然

牙拎

典解啊

1仔

貢熱鬧原來元老返來探禾地

即刻個個上晒水

個個都moon post唔出聲

me一上水又冇人

琴日知道你偽毒

潛水了
係我搞到個post冇人

有人

早

早 又一個放假冇野做嘅星期日

你地講左咁多次
終於明咩叫會然

要去石門考試 痴線

荒島 考野外定向

加油

比定市區真係好荒下

boring

啲fd出晒街

肚餓lm

食朱古力新地走花生

真毒lm
食完m記 陣間跑步

朝早9點出東涌踢波 一場都冇踢到就返屋企 轉個撚頭又要再返去返工

考完

Congrat

考咩

毒撚考日文

屌 都唔撚明d 人係地鐵開大個喇叭做乜鳩

想吸引你注意

肥仔黎既

行左好耐都買唔到衫

前幾日食完咳到仆街

叫我黎幫你食左佢

星期日慘不忍睹

睇咸片?

又唔叫我一齊行

唔知睇緊咩

下次一齊，講好左ok?

巧攰

偽毒出哂街. 真毒留守

成日都冇人

靠近絲. 星期六日有咩搞

唔知去晒邊啦

好呀 蟲蟲

第二團都約好
第一團唔見左

第一團有邊個

豬 念 大衛 禾

出哂pool啦

我未出pool

咁岩呀 我都未出

真毒趕人lm

星期六放工返左屋企訓晏教
今日係屋企睇網購，頭先跑左步

又match一對

樓豬終於lm

一上水就矛人

攰到虛脫

星期日嘛

就黎一至四都冇人

非常充實

再唔減肥變肥西

已經講到無話題

有J 問唔問

鳩吹洗咩話題

【阴茎之友】汪 明 荃 女 士 喜 獲 女 童 贈 送 陰 莖 氣 球 乙 個

tag人笑到仆街

岩岩睇返先知打錯晒字

近排咁靜
係咪出曬pool

應該係

得番自己一個

好想去獨遊 自己飛

趕住性誕前出pool

我就不了
費事害人

嚟緊要清假 都諗住自己去旅行

又話訓

返工留名

早少少返工清嘢

班港豬係咪真係咁撚趕住返工
屌你老母見到有人上車都要企晒係車門，要上車既人就要玩mma咁
企晒係車門班撚屌就係為左一開門跑去扶手電梯
你班仆街闔家產左推右撞就係為左搶頭位搭扶手電梯
唔好咁撚痴線啦屌

好想去旅行

邊度適合毒遊

好少聽JJ
但唔知點解佢首 可惜沒如果 好有feel
諗返好多嘢

日本近郊

中國？

醉噯。返工

rich

太子金鐘最刺激

Tg岩岩add左包pop子醉曖返工sticker 逐粒睇笑到仆街

輕井澤秋天同冬天好靚架

You are mother fucker?

？

冇呢個sticker咩？
Whatsapp有，成日用

好似冇

同你死過

好攰

太子金鐘返工 高級行政人員

訓覺

廢老 早

返金鐘m記咋

叫春

原來你就係金鐘m記個靚女職員

毒撚表示只去過大阪東京

牙G

禾日日過海但避哂太子金鐘

訓啦喂

想要 不過whatstick beta 測試已爆john唔到

日日都經

牙支

輕井澤係東京近郊

早期咪有post教ios點自己入sticker
有pop

廢老表示等d長者瘋傳先save低算

次次出車門都唔會讓d 仆街照撞埋去

剛總好打得

勇者

毒撚淨係識去秋葉原台場

好爽唔覺咩
香港站出車 成班人衝入去唔知想點
未出撚有位入咩 都on9

態度正確

日日都黎經

牙五

識搵位企就得

好忙

平時上車咁企

我覺得自己無咩內涵

戀絲點會呢

辛苦左小小wor

我覺得大部分男人都係想同我上床

點解咁講

感覺上係咁，唔覺得佢地話追我係真心

我都有啲類似嘅感覺

你係巴定絲

藍絲

咁你一定好正

你唔俾對方係見女就衝咩？

😭點解會咁

我都遇過呢啲人

不過衝哂我啲frd都唔衝me

佢哋問題

仲要講到好嘔心 話好鍾意你乜乜乜

咸咗 冇試過

呢啲唔使試
只會哂自己時間

咁年輕時見多啲人間險惡都係好事嘅
好過老咗旱得太耐
比人甜言蜜語落哂搭

真係唔好咁快中個頭落去
7分醒

到時變左中女騙案

好傷心，到頭來其實佢只係想同你上床，仲要利用你感情
好愛你乜乜乜，又承諾好多野

呢啲立即屌佢老母

哂氣啦，佢哋唔覺得自己有錯

即斬纜 斬咗未？

又要諗食乜

灣j一定係食譚jai阿姐

咁唔開心就由佢啦
一齊都無用

幫我唸埋荃灣plz

唔餓

荃灣巧多嘢食噃巧似

我都覺啲女想強姦我

矛比人衝過

咪臭係
利伸：只識餃子屋同咩香車街米線

星期一一定傷風

我地衝d囝就有份

多野食咪又係譚仔 mgay 茶記

羨慕

吳先生

禾都矛

女人有好多級別，女神，中上，豬扒...
而我嘅級別係男人

咩吳生

利申:一間都唔識

星期二呢

未衝過

好返
因為食左兩次藥

食下其他啦師兄

衝完避開曬我地

肚屙

他們想要強姦我.jpg

原來春哥咁man

係呂生 #metoo

少啲，呢類狗公都唔會咁冇要求

食米線

星期三呢

單手舉起堆男人

你話緊自己咋？

毒撚沖廁所就有份

衝公廁

公廁唔理毒撚

仲有冰室既
自己食唔洗咁豪

臭臭地

不了 中環轉算

Five Guys條龍長x到呢

原來開咗呢個位

我日日食大家樂
福建炒飯35 同儲支付寶平五蚊

真係咁好味？

日日食米線車j麵食到好悶

食緊 無咗鴛鴦炒飯好耐

price out of range

等包膠

冇分別 都係醫飽個肚就算既選擇

所以咪食7 仔

放假兩日煲哂死亡筆記日劇版同黑色筆記本 好充實

7仔唔健康

出街食都好難健康

飯氣攻心得好利害

都要成舊幾

cafe dé coral

屌，好撚想唔撈

有任食花生
有啤賣就不得了

可能都係triple O咁上下

我幾鐘意食佢個mushroom burger

想收工番去訓

1001

一感覺到唔對路就唔理佢